絲入) 如果男朋友窮到要住劏房...你會點?

男朋友窮我就不嬲都知既.. 因為佢一早講過自己唔有錢..佢屋企父母又早離婚..無咩野留到俾佢..
佢由中學到大學都係靠自己一手一腳搵錢返黎...到而家出黎社會都係靠自己
我好尊敬佢
但我當我每次講到住邊時...佢都唔肯講...

後來我終於得知佢原來係深水埗果d好雜好混亂既劏房… 連張梳化都冇...
我真係無諗過佢真係會窮成咁.. 好似無咩將來可言...而家我好混亂...唔知應唔應該繼續同佢一齊

咩臭雞食屎啦果d垃圾留言就可以上一頁出返去啦
只限絲留言

臭雞

講真
現今社會兩個人都有返工
一齊租間屋都唔算得係咩問題

睇你會唔會陪佢一齊過世囉

臭雞食屎啦

老老實實，你男友而家搵幾多，有冇錢儲？
乜都冇既話你到時要養埋佢

請善用起底功能

你夾少少租間好啲囉 比多1，2千大把選擇
莫欺少年窮

你唔係臭雞
係假膠

臭雞屌你老母

打咁大段嘢都係想搵人支持你分手/ 令你覺得分手好合理呀嘛

你老母比狗屌完先生到你呢d 人雞合成獸出嚟

只限絲留言者係點？
博認同感？
la
屌你老母臭雞
人地一早講明冇錢架喇
有本事咪同佢一齊捱層樓番黎囉
呀 係喎 你係臭雞 我諗你都係大難臨頭各自飛
放手喇 臭雞

咁都要屌樓主臭雞

而家無能力唔係問題
如果佢一世都話要住湯房唔努力改變既話
咁佢算鳩數啦

同小妹情況差唔多
岩岩先知佢屋企係類似一念無明個d
我好愛佢
但同我一直幻想嘅美滿家庭好唔同

點解而家咁多假膠post
膠post仲多過認真post

咁申請咗公屋未？

你包養佢囉

咁你又搵幾多錢一個月呀？屋企留咗幾多層樓俾你咁巴閉呀？

收入先係重點

必負評
拜金女

飛得

老實講，你憑什麼覺得自己值得有個很有錢男朋友？

一塊臭西？

你自己諗下自己係咪臭雞啦。

你自己都冇錢，又要嫌棄人地冇錢，
想自己唔付出就可以輕鬆過活？
叫你老豆娶你啦。

樓主好拜金feel
你口口聲聲嘅尊敬男友咪就係一知人地住劏房就諗緊分唔分手好囉
呢啲就係所謂嘅愛？